蔡英文：我是中國人

等睇關蛇審判佢

當年國民黨仲有遠大理想想反攻大陸，當年d人緊係咁講野。

幾年前個個香港人都自認中國人啦

呢樣真, 其實香港分裂成咁都係多得貪曾

空心菜字都唔識多隻 又做SHOW

台灣眼中既中國係中華民國

台狗

幾多年前?

岩呀 係中華民國wo

無咁近，不過零八奧運嗰時真係

中華民國憲法係包埋中國大陸

你以前咪又係咁講

五毛蔡英文

咁又係，台灣仔都唔認孫中山啦。
香港人都應該可以放棄六四

關貪曾乜事，係689同刁種造成

梁振英以前都屌支共啦

要用咁多年前打飛機
慘

典型唔顧前文後理既斷章取義

只有「中華民國」有資格可以自稱中國，「中華人民共和國」只可叫為共匪！

中國=中華民國，有咩問題？

台灣婆認中國人有著數，反攻大陸係中國人，並非台灣人入侵